利記成功證明阿記係強隊

羅賓漢又鋤強扶弱